[I/A] Final Fantasy Brave Exvius(FFBE)(3) 入坑好時機

日版1000日, 國際版2週年

直到尋晚, 新account 有5000石帶(11連), 16張卷, 免費11連, 15張自選五星券

新po 推推

新手留名

扮新手

copy翻上個post 1樓果段野吧

冇左個5星信賴咪好浪費... 仲有幾十隻未練...

官方指出《FINAL FANTASY BRAVE EXVIUS》將是一款相當強調劇情與角色的本格派 RPG，並非僅是《勇者前線》的翻版，遊戲將採用原創的世界設定，玩家將率領全新角色展開全新的故事。另外值得注意的是，歷代《FINAL FANTASY》的人氣角色們也將參戰。

IOS:

AN:

有用links :

青怡攻略(有遊戲資料,boss/關卡攻略):

FFBE Wiki(中文):

FFBE Wiki(英文,更新最快):

Reddit r/FFBraveExvius(新聞,資料,攻略,應有盡有):

FFBE Equip(自動砌裝):

FFBE 日版攻略wiki:

FFBE 日版裝備計算機:

有時貪快為左個50% 莫古都冇計

8券中一隻5星

5星莫古

33抽 2虹, 一隻劍聖另一隻唔知係咩黎

cap圖黎睇下

用卷抽29抽0虹

繼續挖島挖多8000石先

抽多幾抽又係得5星莫古

LM

30% 10% 都係3星
仲有2張30%都唔知用唔用好

6星已經有全buff 120%
啱我用

係咁出5星莫古, 可以亂升TM
又會咁難中虹

暫時30張3/4券.

7 隻左右5星莫古.
TM+70%攻隻4星中左5隻
同埋終於中盾爺個4星徒弟
想放棄抽

巴打有冇日版全部達成報酬條件既LIST... 怕過劇情活動會浪費體力...

劇情活動OK既, 有唔少石拎返. 一定有賺.

原來錫菲羅士係覺醒7星技先有W刀技

儲到427%莫古都仲未中虹
之前四十幾抽中四隻，而家還返哂俾SE

30% 卷 藍
2*10% 卷 1金1藍
20 × 4* 卷 有2師匠
考慮抽唔抽step

師匠俾你抽哂

我得呢堆野
仲有十幾張4星都唔知抽唔抽好，仲有三十幾張三星券留返下個月頭抽農具算

咁多鑽
可以考慮step
其實有Xeno老師都已經好夠力

不過都引下人先

人地都冇2隻手，比2對手套佢咁mean

仲未抽到

3張30% 1張10%都冇虹，痴左線
我驚用埋石抽，抽唔到2隻既話唔知我會點對代隻game

1隻手戴晒兩個套
用落感覺同Citan差不多。 真的如果已經有Citan. 唔一定要追呢隻。 有愛除外

今日唔好抽先。非起上黎有條路

貪佢有冰屬性同三十連斬，好似仲勁過xeno個啲

同埋最慘係有愛

冰女果隻左手黎

咁就抽step la. 保底1隻

神觀察

抽哂5 step 如果得一隻我會hea玩

好提子

啲莫古用黎升鎗手tm算，打故事越打越有愛

今日收手唔抽啦，仆街用哂30%券一隻虹都冇

傑科?

有TM啲技威力up好多
不過唔知會唔會用黎打降臨

裝左攻+70% TM都唔差

今日二抽中

再抽多11張都冇

拎TM食左2隻刀佬都仲有成隊，早知食多幾隻

痴撚線抽哂5 step都係得保底個2隻

正常發揮

仲諗住咁多石券可以中四隻，點知成百抽唔計保底得一虹
未試過咁黑

巴打們可唔可以幫手睇下應該點組隊 仲有10張5星自選卷未用 thanks

算齊腳
組隊通常都1坦1補1or2輔然後2-3打手

Debuff有Batt
你而家缺點係物魔坦同補都仲係得6*。但都應該可以過80%內容。 自選先留住到唔夠打先補強

師匠上到7就算la. 遲d可能佢自己歪黎
遲d好似有bundle 10000石20張3*, 2張4*, 2張5*卷

唔該哂
我去試下打下降臨先
不過可惜xenogears果2隻上唔到7星

用正宗, 攻擊力加爆400%/300% 唔夠仙丹勁
佢個TM 攻擊力少過風之太鼓10

咁係時候打真基加 。唔理mission, 2隻Citan係4回合後秒

我仲係留住風太鼓d moggle. 冇本體

遲d有機會換輝源。 要5000trust coin

到時借巴打個隻黎用

由於TM裝備關係, 仙丹點都係多40, 其他數值都係仙丹勁, 始終係限定

師匠啲技應該勁好多. 我唔夠裝備同時出2隻刀手, 要睇情況出其中一隻, 再夾埋雙手大劍傑克特, 但係佢又冇得自buff

如果夠裝備出到仙丹加師匠自buff 攻250%, 強化系角色失業

可以打月中排名賽拎鑽石莫古黎鍊成

講起trust coin....我之前個啲食滿TM既, 好多都賣左

冇問題。 我裝夠300%人殺俾你

Buff角老實而家都係上屬抗, 減傷補mp為主。 而家d人下下都自上buff仲要200%以上。 4圍真係唔駛假手於人

我都係 仲要公布前幾日賣左一輪

打PVP爆石都算。 我而家真係冇心機1 日打百幾場。 20場都有dd懶。。。所以都係算吧。 如果1000星石可以換1隻我都肯

屬性我用降臨個防精+80% +全屬性40% 獎勵算數
至於MP... 師匠仙丹傑克特全部有得自回MP, 相信黎緊都係咁出
再唔係用水之巫女扣少少LB回MP都得
好耐冇用MP藥

經過上次之後我都未必再打, 一到星期日晚太癲, 完全超出我想像, 5000名都咁, 頭個一千應該殺得慢啲都要跌排名
睇下第時有冇其他途徑換. 我都有個透器魔力+55 莫古想換

如果再儲夠400%莫古, 可以咁出
仙丹

師匠

而且2 set都唔駛同傑克特爭裝備, 可以出哂3隻打手秒BOSS

2隻2600攻以上chainer加個finisher. 除非有抗唔係都應該秒

仲有巴打個隻

招30連斬出2次 1turn加滿招喚bar
仲快過用增加技

鬥技神角。 仲要無視百閃

錫菲排名急升

守得雲開見月明

2隻

BTW, 個account你隨便卦野, 已經屬於你既

5% pool仲值唔值得跟進
魔盾我已經有傭兵拉姆沙, 似乎中主角都冇乜幫助

想問下食唔食埋第2個tm出黎好?

想試下抽多隻博超信

個ac好似都未有魔坦

有三隻

4星個隻加7星王土part time, 都夠頂既

用裝備計算機計下數先決定.

no la,抽得中就換多隻超信

個account 有咁多自選券咩?

記得留意佢SUPER TM係雙手武器, 單手既雙手持技能食唔到.

差1張hehe

我下個月就換硬水之巫女.

sosad, 我依加裝備得150%雙手持

啱啱先發現有佢 係唔係食左佢個tm仲好

師匠本身有150%. 裝左TM 就200%.
再裝cloud 呢個就300% MAX

回收緊降臨D莫古, 好易打

仲有12武具同3星幻獸莫古等緊你.

12武具好麻煩, 國際版睇左好耐先打, 雖然次次都係一次過

都係, 不過打多幾隻會發覺都係咁
挑撥裝源氐盾
揀啱攻擊類型同屬性
揀啱盾類
異常耐性, 用水之巫女出正氣流動之水夠哂.
例行弱體強化

最重要係
預備副打手, 準備定49%HP個陣俾人全滅一次個陣出擊

國際版係剛剛好打到50% 再反擊入去, 所以基本上都冇事

巴打有冇7星櫻 打紅月

冇
個陣好似搵2隻野chain 朋友7星tina 再加滅光x2 過到, 未見過佢正身

國版17張3星卷2虹, 2隻CG菲... 超信入手...

推坑

CG LB合集

CG LB合集連召喚獸

係街未睇，有冇一星幻獸CG？因為一黎就升左多數冇睇過

好多都有 唔肯定齊唔齊

抽多2下 中到1師匠就換

咁快手夠換

1650攻送2張
活動3張
打8次日任送1張
本身有5張

8日任個張係五星券，用左未？

呢張應該係截至月頭pool，所以一定冇師匠。

我都有一隻
好似傭兵版有用啲

今日step中呢隻，新得黎廢
新出FF3兩張都廢，今個月中哂

招明鏡・覇真係痴撚線

又有石賠

3小時...

Gumi：我們希望將維護時間減少一半

更新完
每日任務唔見

我都係咁 又有石了

抽唔抽豪華10+1?

等聽日先抽有雷根

真?

隨機

因為巴哈有人講話抽到6月底之前既角色ONLY

第2階段你打算投邊個? 免費送莫古?

莫古成個月好似好d

無論真定假 我都等到聽日下午四點先抽

石抽獎好似都唔錯 保底200石

唔知抽到10000石機率幾多 如果次次都係200石 成個月得5600石

7星入手，挖下島聽日抽雷根先

step你抽唔抽？我諗住抽完step就算 d卷留返等抽覺醒雷因

我有球球, 覺醒雷因反而唔急, 不過今次應該都係抽完一次step就算

求風女ec過新降臨!

紅月可以遁逃 唔洗打

紅月唔洗打真係笑死我

有冇咁bug
經典關搞成咁

前面嗰兩隻好易打 到紅月就遁逃
未打嘅快d打 d成就好易解

日版首抽2個十連中師匠同皇帝

遁逃已經無得用 官方已經修正返

今次真係早走早著

趁1000日活動仲有成個星期, 留返個引繼code俾有緣人

引完記得改code

抽完一輪

2個版本都中哂新野

好心日版個交換屋快啲執過個rate.
除左輝源其他邊有人換.
賣一隻4星都只係換到一個大壼

依加有咩輝源換:o

得DQ 限定個兩隻，我想換VP綠色個隻女神

邊位巴打引左，留個名

5點見到果時想引已經俾人引左
刷緊師匠首抽

咁今晚我再刷一下啦

趁半體今晚挑下真基佬先

國際版 見d人講話投每週一次11連

11連無up而且要限定時間抽 始終都係覺得莫古或黃金卷好d

可能比cdrom引左所以無留言

11連應該得4次=44抽
莫古or券機率一半一半就有45抽加150%信賴
應該都係莫古加券好d

我連續兩次豪華卷都無虹 所以對四次十一連完全無期望 運唔好都係揀石或莫古同卷

拎埋extra關再又抽兩張10%又係藍
10%券實際實上係咪又係得3%

我國版d10%30%卷未出過虹

怕莫古只係送隨機5%

不過我係投左石

結果係送1%

佢淨係顯示10%莫古 無顯示5%以下
希望唔係呃人

石應該都唔錯
希望唔好係選中四次十一連

投石可以留黎投保底

新手留名 用券抽左新果隻5星 忍唔住課金抽埋佢升7星

衝緊主線拎奧丁

食左3隻先知個異質刀使有用

我拎左三隻異質刀TM
btw, 留個ID?

個阿婆超勁，抽極都唔中佢

有兩張自選卷 應該揀邊隻來補強好？

睇唔到圖喎

好似上邊個上傳網有問題
試下

都係唔得
lihkg個上傳又有問題

你睇唔睇到我cap個張？

得左 原來要更新ios

升戈爾貝沙
拎多隻師匠拎Super TM

點解一開始玩已經咁多5星

我有4隻師匠啦 所以super tm應該無問題
因為買多石 60人仔11萬石 360張卷
今次只係用左5萬
無用卷

我自選應該揀邊隻btw

我覺得暫時其實可以唔洗換住, 但如果真係要換就換彩花
我反而覺得師匠可以唔洗super tm住? 你未有得自連可以暫時用住2隻7星師匠先?
反正之後抽到其他勁野, 7星食7星都得

不過60人仔真係幾抵玩

咁可以到唔夠打先換自選補強

Healer 黎講佢好似唔係好夠力，可以等抽中聖誕個隻or水之巫水先換

60人仔

佢唔係話用60人仔買石帳抽首抽咩

好！
多謝各位！
推圖先！

點解有得咁買
60人仔係指60蚊人仔？

淘寶咩都有得買

你可以試下玩兩隻七星加埋frd隻師匠一齊出T技30連斬

仲要用左自帶冰/火屬性技先出，可能有二百幾hit element chains

開自帶冰火屬技應該死清光

去異界搵木頭人試

係吖 60人仔

雖然我唔明 但好似好勁

唔得，異界冇得帶frd，只可以打降臨關試

勁癲，用2隻7星已經好過癮，成隻game得師匠有30 hit 技+T技能+屬性上身技

挖緊石買17號個禮包
D卷拎黎抽師匠池, 想要多2隻

計計數, 百零抽中成28隻5星?

佢個張5星係ex券，只可抽ex pool

有4星3星卷

睇左好似本身已經有隨機數量5星

係啊 本身有大概6隻到

咁都好誇張喎，50000石110抽中成廿隻

仲有4-5隻係5星卷抽

都多啦 1x%

唔計step, 今次個池最多都係5%, 平時都係3%

計返係好彩既 家陣不斷農先

啱啱不停清十二武具啲任務，隻無銘銃士用黎清LB mission勁好用，尤其5次LB個啲

點解我個陸行鳥探檢得一個地方可以去 點樣先有其他地方揀

查到了 原來要有對應既幻獸先開放到 但係我有迪亞波羅都冇魔之山 係咪要2星先得

過左劇情任90體果關
90% 3星卷抽到克勞德2號
7星入手

個TM超正

可能係, 冇留意
因為升星3先要用啲幻礦

新手應該抽邊隻開局？

1000日pool 隻師匠

好彩呢期追左個劇情先打個故事event, 頂佢有劇透

國版定日版?

國際版.. 係咪呢家入坑 日版比較好 唔該

國際版可以抽CG池

里德菲娜軍師櫻 抽到其中2隻就可以開

想中1隻就停就抽cg菲最好 之後里德 > 軍師

岩岩升左2星+40lv 都係冇

我試下拎埋前面d幻獸先

棄 game 一排再回歸
見佢國際版送嗰啲得 5 星
真係多謝哂

有冇得再上6星？

想問下國際版係咪死左ser?入game loading完一直黑畫面

我冇問題wo

日版 5000 鑽 11 連中呢三隻
個白毛咩來頭？黑化雷因啲同伴？
定位有啲似拉斯韋爾嘅影子

國際版 11 連中冰雪、天風 & 4 天王

咁奇怪, cap個screen黎睇下

白毛係師匠. 最強用刀角色之一.
抽到咁正, 可以直上7星啦.

依兩隻無得上6星 收藏用

發覺日版係易啲儲鑽
最衰劇情睇唔明
唔係我 all in 日版棄國際版

雙修, 好似我咁
用隻師匠就可以秒天物地
聽日有禮包10000石2張5星EX卷 + 20張3星卷 + 2張4星卷

我覺得2隻GAME暫時好似2隻GAME咁
國版開7星之後就唔知了

白毛成個 Sephiroth 咁款希望勁過佢

賽飛日版啱啱強化左超勁
師匠係同佢同樣Level

風向網佢都係排第2

gum落去森林個格冇得揀?

師匠勁好多, 啲技多功能到爆, 尤其係招明鏡霸差唔多可以當SP技咁用
半官方wiki 佢仲高分過xenogear個堆

多唔多鬼佬玩日版？
上 YouTube 睇啲鬼佬玩國際版啲反應好似未見過啲角色 CG 咁

冇乜留意, 不過我youtube有見過1-2個鬼佬玩日版(果2個好似都係雙修)

仲好用過之前獅子戰爭隻天使？

睇嚟我抽到好嘢，仲要打孖上
兩個白毛、黑化雷因 + 王土都夠玩

國際版依然一隻勁嘢都冇，又難儲鑽，冇心力玩喇

隻game本身又多勁刀用, 加返啲TM就過到2000攻.
你呢個組合已經係神開局

試下抽多2隻整2隻7星
日版有自選卷都幾正, 可以換d重覆角色上7星

挖夠10000石聽日如果抽到多隻師匠就升多隻7星換超信
抽唔到就換阿隆

呢pack真係必換, 大家快啲掘夠石換

原來係禁落去揀 thx!!!

得返 9千鑽，都係等下個活動 11 連啦

Btw 呢個陣營點睇？
定加隻補血菲娜落去好？

痴線必5星2張wo 一定要換

另外7星1隻勁過6星2隻

補血一定要有, 冇五星既話, 有幾隻3 - 4星都可以用一排.
FF9女主角個隻應該係非5星中最好用.

用左2百幾體打暗黑魔物2都打唔嬴

咁儲多 500 鑽換啦
日版禮包撳邊度有

聽日先有, 係扭蛋個版會出現

國際版仲係得呢堆同得 230 鑽都唔知點打
冇眼睇

OK

真係有d差

齋打故事睇劇情OK既.

俾人魅了左，挑撥仲有冇效

有

好, 繼續去馬

巴打打贏左?

未呀，返到屋企食緊飯
估唔到出隻三星代替七星攻擊反而可以一戰
暫時咁

隻避難號令係必須
殺左隻土就易好多。

殺左土之後隻冰會唔會發狂？
我試過好多次第一turn殺左隻冰，隻土癲左咁殺哂我成team

我打果時係1turn 秒左隻土。 隻冰上buff 者, 跟住就磿死佢。

1 turn 秒土
我拖丹buff完攻 3400 debuff 60%防,出T技都係1 turn 扣15%

土弱魔攻。 我果時用3隻Elly3連風。 但如果用CD技, Turn2 用2隻5連風都應該秒。 隻冰抗魔, 磨左好耐
但巴打最少要有1隻Elly

3隻100%莫古等緊7星

我冇抽第一彈
得馬利亞，拎完魔力任務後，未出過場打降臨

頂佢，一黎就有物理耐性

下1 turn 秒左，連幻獸finish

起碼打左十次，到最尾呢次先靠隻三星嬴

冇避難號令捱唔過冰果下多段hit.
我仲差真。闇火水未打。 等開Raid果時清

師兄真係走寶了。。。我冇裸蒂果時焗All in

有幾多等超信?

其實我得光輝叫做係魔攻，物攻就一大堆，個陣驚抽到其他個兩隻所以唔抽
第二彈係好彩一抽就中拖丹先可以有齊兩隻，有佢已經算好好彩，個陣原本target剩係7星馬利亞

打唔嬴真基佬，佢連出源氏弓同刀差唔多全滅
呢兩招可唔可以再次靠避難回避

好似唔得。 連坦都擋唔到果d避唔到
巴打目標4-5turn 贏唔難
成team人要過11000血。 70%以上debuff
第2回合開始扔攻擊道具。 頭3turn唔好過80%血線, 捱得到去第4回合, 如果主力唔死扔第3個道具佢就會Break. 第4+5回合雙Citan應該殺得到。
源氏刀好怪, 有時會無端端大力d秒人

Citan 攻少dd都要夠300%人殺。 開究香375%

試過咁樣入第4 turn ， break左都俾佢反擊殺哂

遲下再試，好想要把刀

好少, 等2周年回饋可能會多d

上限300% 可以用技再加

有冇挽救嘅可能？

主動技另計

趁仲係半體打下12武具之間個admin先，佢件野有全種族+20% killer ，裝左少100攻擊力都抵

仲未有個pack既

冇石冇卷可能重刷好過

可以換了

set日本時間快啲有

點解好似得兩張5星 唔見有兩張4星以上

召喚券

係石抽卷個度 係有料召喚到

家陣個陣容
追唔追隻彩花好
好似pick up緊
可以上埋7

搵到了 thx

想問下 我有依隻仲洗唔洗抽個專業補師返黎 定係依個已經夠

中咗隻貓
淨返張 5 星券唔捨得抽埋

搏唔搏 11 連抽個補魔囡囡好？

FFXIII 齊哂

Btw 國際版主力升佢哋點睇？

唔易中，試過中幾次虹都中唔到封面

呢隻好似係賣血，唔係補，Lv100學個招賣血技超勁

人都癲，中呢兩隻

三隻叫緊糊拎super TM都係盾

我中常闇劫火

我成廿幾隻等上七星既都唔中, 偏偏中七星左既, 都唔知係咪預先安排左

有三次5星卷都係咁

我而家成日抽到垃圾上7 (劫火)。或者3缺1。。。
上7當做成就

巴打啲7星角巴應該已經應有盡有

35隻。 其實1半以上冇用
而家最想要覺醒Rain上7, 暫時Barsh都仲頂到下就唔自選
唔計限定只有1個超信, 係宣布7星前就已經夠4隻既Nyx 其他一直完美迴避

我super TM得少布版光輝, 個陣pick up抽到2隻, 之後個月抽又抽中2 隻 , 靠佢招W滅光殺左唔少降臨 而家已經退下火線打故事幻獸mission

所以支野而家已經冇人用

魔壁暫時隻傭兵已經夠, 未拎佢TM已經好容易大部份耐性過100%, 不過第時對無屬星2巴哈就要再睇下唔拎埋佢個TM 夠唔夠擋

btw, 好似3隻傭兵都係5星卷/ 必中pool 拎返黎

抽曬d卷 加2張ex

抽到cg菲都唔錯，果隻半召喚法師都叫緊超信了
要頭痛自選邊隻了

隻game就黎3年，點解突然呢排先有人討論

中咁多隻
幾多抽?

因為近一年半載突然變得好好玩

巴打po 個7星list 睇下

佢應該有戈爾貝沙, 基佬, 水巫女, 詩人, 王土, 傑克特同師匠

補, 物坦, 魔物攻都有 1st tier
詩人當buff 都ok
考慮debuff 吧
再睇下有邊個可以做魔坦。

佢啱啱又有2隻拉姆沙 可以debuff,
亦可以換多阿龍返黎升7星 debuff.
debuff其實基佬詩人都OK.

好完整既陣容

係喎。 咁真係冇野要換

龍騎個TM又係必需

5星卷抽到常闇同埋巴修 呢2隻點 新手

巴修有用, 你本身有冇盾角?
常闇如果你有用大劍, 佢個TM應該有用.

同埋隻常闇用黎打Arena一流, 二連斬加二刀流可以全體攻4次

我物攻盾角有FF15個大叔 邊個好D

邊位大叔

格拉迪歐?

YES

咁可以當魔盾用
尤其技能覺醒埋之後應該好好用

利申, 冇持有.

唔好意思仲有D野想問
點解我見有人D角色數值咁高
除左食+強同幻獸之外仲有咩野可以提升能力
例如我呢隻已經7星左lv120,但係同challenge要求既2000魔力都差好遠

SUPER TM都有埋應該過硬2000
post 裝備個2版黎睇下

冇乜裝備

首先有冇食壼, 65格食完連埋魔力up都成3百幾.
然後要裝二刀流, 裝2支魔扙.
再打降臨同12武具之間拎埋啲裝備.
同埋拎啲加魔力既TM

呢到啲4，5，6星點樣組最好
我好多降臨都打唔到，成日拎唔到啲裝

而家1200
食完壼1500
裝多支降臨魔杖連武具強化1650
頭12武具有件+50 -> 1700
打降臨有+40
Accessory 搵兩件加30%魔力既
技能打降臨12武具有加30%同40%
升埋幻獸上星3 LV5x 就一定有2000

光戰 軍師
賽飛 雷根ec
仲有一隻可能用克勞德或者魔坦
補師用住大腿先

另外最簡單就係拉可以單挑過降臨既大腿
過曬d簡單降臨先

巴打好完整la
如果真係一定要換, 建議你換阿龍,然後你發覺之前努力打果d降臨會變晒笑話

大腿同拉即係邊隻呀

如果齋物理party, 用詩人招進軍のヴィルレー 都差唔多效果
攻/防+180%
攻/防-65%
物理ダメージ軽減25%

幾時先到我中返隻可以同時buff + debuff

我指抱大腿
巴打我有冇加到你好友? 部分降臨可以幫下手

又中bug

sor巴打
無加呀，我id係926 810 825
唔該曬你

加唔到

你試下加我213739818

咁睇黎我要打下降臨 好多都未過到 thx

2刀流唔係角色既被動技黎架咩

有時event會送, 如果冇就要拎FF9 隻馬騮主角 個TM

巴打加左你啦

想打隻omega, 諗緊用師匠渣把雷刀, 傑克特渣雷大劍 chain, 再用隻FF3 4星加雷落拖丹做finisher, 再加隻盾, 唔帶healer 速戰速決

咁樣排陣有冇勝機

加左

11連 + 虹券先中得呢啲
我想要隻補魔

仲搏唔搏好？

有水之巫女仲想點, 我都係用自選券換佢返黎

水巫補魔勁唔勁？

虹券中呢隻，唔知好冇用

點只補HP, MP都補, 仲可以成隊百毒不侵兼抗得debuff. 差唔多全能補
剩係冇得預先復活全隊. 打12武具有佢輕鬆好多.

另一隻好似上7星先勁, 不過本身都好多角色有抗屬性buff,所以冇乜出場, 除左有幾隻BOSS會多屬性有機會用佢

咁樣咁嘅陣營實冇死

Btw 國版諗住升爆佢哋點睇？

只欠debuff 同buff

Jacht 同師匠好似chain唔到。。。 有冇賽菲? 震天動地可以chain極明鏡
帶雙盾, 1隻要百閃。 Citan 裝滿機殺應該都夠做。

Omega係固定pattern, 太耐冇打唔記得晒要睇攻略, 總之要全隊100%火抗同每回合一定要做岩野對應

國版？

日

國際版個堆都係4星, 冇乜用

果堆4星除左隻水巫客串下補同雅雪放鬥技外其他有咩用
定巴打冇乜人選?

5人都100% 火耐性.
但係朋友個度要搵個盾爺返黎
Jacht 有2招chain, 我搵木頭人試下得唔得先.

明鏡・虚 應該OK

Jacht 記得係同Tidus 或者劍聖family chain.
師匠同劍聖family chain果兩招會加自己冰火屬
有錯請指教

同ジェクトラッシュ 都係6+1 hit
聖光爆裂破系

check 左。 你岩

的確係，手頭得呢堆
我意思係想睇吓邊隻值得升爆佢

有點慘。。。
昇原5先la.
4星既話打手昇阿格(要覺醒 )同大腿連C.
水巫做奶。琉克做輔

如果有盾爺frd 咁樣狗衝一次，睇下差幾多，王土渣埋電擊鞭第二turn all in，2 turn 都要加雷成功，嬴唔到就俾omega全體stop

我冇盾爺, 得王土。。。
無屬幻獸有一招防stop

就照你咁排
大腿連C 係邊隻？

呢兩隻睇落唔錯

啱啱中佢

改左用水巫代替傑克特用黎復活Frd錫菲羅士,
王土full break 諗住靠佢個50% 挑撥博下, 點知師匠香左
turn 2 齋王土同錫菲羅士chan 加三連雨音扣剩36%
之後全滅
火力冇想像中咁差.

要唔要我改裝100%火抗師匠雷武俾你? 要雙坦先穩

大腿係好友
連C係連chain

果兩隻都可以昇。 右手邊隻原5雖然係信賴架多

新抽果隻係早期打手, 都已經冇乜用

呢堆角真係打乜都收皮
PVP 都贏唔得幾多場

頂佢齊哂六個個陣先黎練雷失敗

一做教學個時就彈驚

有無解決方法..

Iphone6s

標題畫面個度，右下角揀重新dl game data

試極都係95%左右
第一turn鍊成成功就嬴硬

巴打用你隻龍王加我個陣有無可能打得贏隻食腐獸

我換火幻比你，你有里德降精/軍師加魔攻/降佢火抗
應該秒到，我做齊3樣傷害好似900萬

如果冇既用ec尾刀就一定秒到

依加換比你

降火坑我用皇帝得唔得？

光戰 軍師 賽菲 皇帝 克雷德夠唔夠打？

唔該巴打，我食完飯即試

光戰扣精
軍師開LB/開+130%魔
皇帝降抗
之後直接啪落去應該秒到

我轉左火幻了, 記得確認轉左先揀

再黎搞掂

我未見到，我打住主線見到再試

都係唔得

國際版？

趁呢段時間清晒d降臨

降臨覺醒級清哂，真降臨除左最新個2關好似有2個未打，盡快打埋再挑真基佬

係

國際版係唔係link 左fb account ? link左好似煩好多，我日版hang個陣google 過，喺英文forum有見過但係唔記得點搞

奧丁用黎打PVP幾屈機

用黎救過幾次命

隻黑鐵人技覺醒完, 仲好用過王土

3 倍 三十連

呢兩件值唔值得攞？諗住畀王土
定換召喚券算

依家差魔攻強嘅角色
對住隻骷髏一啲用都冇

換, 第時抽中洋蔥裝又勁啲.

3隻師匠真係好癲

你試下加勁隻貓既魔力, 唔駛加攻擊力, 佢啲技係魔法劍, 加強魔力都當係魔法.

又黎月尾限定
抽唔抽好，已經好多打手

好似同受歡迎程度有關, 下個月如果出第二彈可能係7星白魔

教吓路點加強

升爆依兩隻排個咁嘅陣點睇？
有魔攻物攻有奶媽
定換返隻王土落去好

想 PVP / 降臨都夠玩

唔知乜水嚟
得 14 券 千 4 石都係睇定啲先

首先你要覺醒到星6升到LV100.
建議集中升一兩隻先. 升師匠同一隻魔攻, 如果冇5其他魔攻專用角色就升呢隻貓.
唔駛急住打呢隻法師event, 因為開放成個月遲啲先得都OK.
你咩ID, 我friend 有吉位可以幫你過下啲降臨拎裝備, 呢個應該係增強戰力最佳捷徑

你改咗名？之前好似加個你

其實有個 WhatsApp / tg gp 方便啲

係唔係你冇乜玩一排, 我有時會清一清人, 因為條list 已經冇得再加人
不過唔緊要可以再add過

棄咗幾個月
記得你叫 “C”

係, 你俾ID我add返你

octopath travler
all in

其實好多想覺醒但 “?”

add唔到, 你add我啦. 358384184

極彩角打師匠個故事event有mission送.

加咗你

搞掂, 師匠上到7星就唔好再棄喇
掛左隻馬利亞俾你打上面個關隻法師.

Yes sir

依家最不堪係國際版，玩乜都死
又冇券冇石 唔想淨打劇情 / 重刷

咁日版睇唔明係差啲. 第時想明個劇情先玩返國際版

altema話師匠唔同技既攻擊up 可以加埋一齊計
1 turn Max可以有成9000% 威力
得閒試下係咪真先

又upload唔到

如果奶得CG菲娜係咪換過隻好D

呢家首抽比起一開始 送咁多抽
真係難抽好多

靠卷個8抽 連一開始送既石 一抽都唔夠

等後日日版出月尾限定先刷

國際版 同 日版 其實是咪同步？

落後9個月

巴打我秒左啦
但我再試下用極限技睇下拎唔拎得埋頂帽先

扣左幾多血

你等佢爆炸effect出黎先禁lb應該ok

我睇唔到扣左幾多但100%血一下秒左
我下次試下effect出左就禁
但唔知點解成日都無得揀巴打

3個鐘用一次

11 連唯一一粒虹石中佢，係咪好嘢嚟？
又係奶媽？

Btw 免費 11 連隔幾耐先可以再抽？

頂... 依家日版打親咩都要扣體力

好野黎 上buff既角同另一隻並列第一名 算係1/3個補師 有dddd補血補魔技同復活 主要用黎上buff 我都用緊

兩隻奶邊隻好啲？

右邊果個嚴格唔算係奶 左邊先係奶 可以參考依個網

呢個陣營掂哂啦？
或者兩隻師匠

鳴呀!!!! 三個免石十連都中虹，大獎呀今次

師匠快啲升七星

原來你都中左好野

只要你有玩陸行鳥, 同埋加夠130個friend, 基本上就係無限體力.
BTW, 如果見到我隻野幫手用多啲

免費抽中左真主角

魔盾個隻定黑色個隻?

maintenance 到4點

ff12果隻

唔知邊隻係主角, 冇玩

玩左你都唔會知道邊個係主角

點解會咁搞笑, 劇情好散

軍師7星可以幫隊友加水屬性, 加落師匠, 水之巫女減人水耐性75%, 然後師匠谷爆3050%威力既極明鏡x3 chain 拖丹水精刀氣 x 3 應該幾好J

3次免費10連都冇虹
下一個banner又唔吸引。。。
等清埋最後個降臨又變返養生。 唔捨得reset mission住

最暴力果兩隻加上最暴力既招

用黎打真降臨隻火鬼仲有額外300%

不過冇7星軍師

睇攻略火幻招喚回數好似有上限。 唔知可唔可以一見佢就秒再磿水幻

免費 11 連隔幾耐先可再抽？

應該得啦，仲可以減佢防精，剩係擔心隻水

雷屬冇勁角，而且雷打水又會大反擊，用無屬性唔知磨唔磨得嬴佢

可能三週年再有，上次好似係三個月前，我三十連冇虹

一星期兩次 11 連，尋晚先第二次
所以先想搞清楚

1-9 10-19 20-30各一次，你冇抽第一次

之前係玩咩都 0 體力

國際版係咪都可以 0 體？

見到必用，巴打隻嘢好勁，啲技多到嚇親

我呢個半星期先回歸

見到 7 星四天王上咗榜
國際版諗住升爆佢哋

日版先係7星

我知，冇角畀我揀嘛

另外幾隊諗住升佢哋
PVP 嗰隊淨係毒人有時都贏到吓

PVP要靠chain.
唔chain 上限一擊係999.
chain左就4倍.
火力唔駛set到好勁, 全體多hit就得

免費11連冇5星
d運去晒琴日3張單抽券到 抽到兩隻師匠

3抽中2隻師匠
我100抽先中2隻

raid event得把櫻吹雪

隻囡囡好勁, 原本都想抽, 但係今朝中左軍師而家1516

4 星券中瑟溫
佢兩個真係好似樣

渣住碌假狗

魅惑の美脚

20張卷中左每樣1隻同1隻迪花
拿拿林打夠5000石抽其中一隻上7星

日版 4 星券中佢

打arena超好用, stop哂人地成team

限定pool?

之後中四天王

巴打唔講都冇留意有5000石必中pool

咁要升爆佢

5000石儲我半個月，加上依家要扣體就更加慢

rank低打故事好快回哂體.
仲有陸行鳥有體力藥送

個陣開始玩打半日都打故事都打左成萬石返黎

係啊1回限定pool 但係我故事已經玩到中後,得30石1關
依家reset又唔抵

緊係打埋season 2先reset啦, season 2多返石, 尋晚終於打哂.

以前限定pool只有限定角色, 而家加埋平時啲角色落去都唔知係好定壞事

隻女要2-turn先buff齊攻防魔精, 軍師有水巫女係度只要1 turn就搞掂, 都係130%
但係抽既話有機會中7星女, 但係抽唔中2隻就廢過6星軍師, 好難取捨

下個月如果出第2彈, 隻回復系5- 7星既話仲吸引過今次個2隻

望住個必中pool好吸引
但係今個月已經用左成38000石.

呢個咁基本嘅嘢都要做限時活動

Btw 係咪要打贏哂先有得升武器
見啲數值冇變過

得7日
日版成20日.

冇愛唔太想追限定。。。。中1隻上唔到7又唔知點。。。 可能又要等trust coins

一隻坦都冇 諗緊追唔追新出果隻坦 評價96分 好似麻麻地 但幾型

96少啲喎，守物攻仲勁過王土，冇可能少分過而家個啲

賣左啲三四星Trust coin 先得二千幾

日版先有7星
國際版同日版2隻唔同既黎

靠佢地就死得

最右兩隻靠唔住？

水華都還可以 火四天王真係冇咩特別用途

5000石中坦 雖然都ok但想要舞女多d

終於夠打十二武具 岩岩好1/2體力

磨左123回合

呢隻算係幾難打下

e？幻影黎，未變身

幻影黎 真既靜係打左杖果個最簡單

記得趁大成功up升爆啲5星，冇野升都可以抽哂啲event分拎仙人掌互食升
Lv30 4星仙人掌夠升5星到lv80
Lv40 4星仙人掌夠升6星到lv100

點上到 9千 HP ?

週年券中佢

話說國際版有冇網可以睇角色排名？
想參考吓

deviantart 見到畫得幾靚

7星升滿lv食埋強化hp up果d就差唔多 我冇特別去谷血

國版 求掛無屬洋蔥過新降臨

八點之後掛得唔得 隻洋蔥遠征緊要等兩個鐘

新活動根本送TM 佛心活動

ok 巴打唔該曬

月尾限event都係送tm，巴打隻限用落覺得點

仲有18分鐘 有無要求配咩幻獸
轉完再通知你

無屬性加斬魔就得喇thanks

已轉

用完喇巴打thanks

咁快

4turn 搞掂

有冇人入唔到game

原來緊急維護

啱啱一打完就入唔到，唔知main到幾時

仆街搞到我回收唔到陸行鳥

Friend level 0

想打降臨 巴打隻洋蔥可唔可以轉火屬武加洋蔥劍斬魔

應該點配陣60rk仲係得2隻7星

你好多五星升到六星已經好好用

有冇話邊隻優先好啲

七星兩隻加第一排尾個隻同二排頭兩隻，已經差唔多齊隊，只欠buff

無爆石刷只係等時間回珠
終於有命攻

隻game short short 地，上個月打餐死爆埋藥先得2個，今個月hea打哂珠都出5 6個

所以無心先好 越想要越難得到

有冇日版巴打可以carry下
714 979 149

已申請

2700攻

嗚嘩！！！
國際版終於抽到隻勁嘢喇！

日版普通券一抽由 藍>金>虹

最後抽到佢

依家日版得返十張券，
係咪一次過抽哂都冇所謂？
反正都冇得 11 連

你咁好運
好撚正個TM

漏夜打左5000石，終於中多隻舞女 可以上7星了
octopath traveler世界第一

我都好想要呢隻
好唔好用

岩岩上7星，等我升埋上lv120再報告
好好丁

起身抽一卷

而家應該抽必中pool定三個十連拎夠限定自選券好

已accept

我半抽中隻坦。 諗緊抽唔抽必5。
但睇落又勁唔過王土。。。仲1516
巴打你果隻值得試下

全世界都中女。 係得我中仔

巴打個隻可以同師匠黎個三十連斬chain
隻舞女七星可以一turn加兩隻野暗屬element chain 好吸引

仔我都中左2隻了 終於有坦用

我如果中女。 都會再投落去
可試一下必5。 就算真係中仔當多個TM

唔知OT會唔會出第二彈角色呢

似會。 等下個月

我原本想抽下個月隻補，而家抽哂啲石就玩完

係喎下個月出埋其餘4個岩岩好
Hunter

巴打可唔可以cap囡囡招 摩訶不思議の舞 既解說黎睇下, altema話damage減輕有6 turn, 但係famitsu話得5 turn

岩岩lv105

唔該晒, 原來係5 turn , altema啲野成日都錯
巴打另一隻仔LB有40%減輕可以cover埋, 基本上全程可以40%減輕

我見佢招LB要LV30先40%減傷,想問下LB LV點樣可以升快D
果個壺好似好少見咁

打event一個月有中巨壼各2隻獎品(月中排名賽分同月尾限event分)
間中普通排名賽入到頭30000名都有LB中+巨壼

細壼好多時用arena 券都抽到, 但係只有100 LB EXP, 冇乜用.

追唔切，隻賽菲信賴得50

event要打375000分

3750000

每日清哂啲珠就有, 應該會有4百幾萬分.

試過為左衝XENOGEAR角色啲TM, 半夜有起身都順便清一次珠, 個次有成5百幾萬分

依家有1500000分,正唔正常

多過我成30萬, 今次個pool原本想skip 所以唔打算拎TM, hea打分, 而家要追返

btw今次2隻5星個TM咁難抽,依家都係得20% 上次xenogear好快已經搞掂

我xeno 都抽左好耐先齊第二彈個2隻, 係咁俾1彈TM我, 所以先要半夜都打

隻octopath仔altema 加左分

抽抽抽

淨返十張券冇得 10 連，
係咪可以一次過用哂都得定留返好？

你有冇中octopath其中一隻? 有就抽, 冇就留
27-28號又有10張送

抽完
12 券 + 4 星券抽咗呢堆返嚟

隻馬騮勁唔勁？
身為主角都係得 6 星

1排4把劍好勁, 放去玩陸行鳥等收成

已放
咁即係值得升爆佢

升爆佢..... TM, 唔係LV

個bundle果兩張5星ex卷係咪幾時用都一樣
佢個pool又好似冇乜更新咁

EX卷應該係越遲用就越多野抽, 不過應該唔包限定.

啲難入手嘅券到最後一刻先抽係最好

第3隻竟然係佢

正啦，七星！

呢隻好似冇乜特別?

有連續魔出三連，要魔攻既關要靠佢，除非你仲有其他

我最勁魔攻應該得隻貓
係咪魔攻打咩都好過物攻？

我第一隻7星
到依家都仲用緊

物攻最惡

好似上次隻骷髏 1 turn 三十連x4 都冇用，
唔知要幾多隻魔攻先夠打

好驚再遇到呢啲情況

間中有啲關係只食魔攻，亦有關係只食物攻

破唔破戒課一次？ 好似幾抵咁

免費抽同週年券中兩隻 6 星

唔係五星起跳冇乜用

終於拎埋呢隻莫古

呢個真係見一次課一次
抵到爛又可以支持廠商

如果你冇坦嘅話 光戰升到6星可以用黎打好多野
上面個隻野就唔好浪費資源落佢到喇

唔知有冇記錯，pvp 見光戰做咗王土個位，
成日幫隊友盾

Btw 咩叫坦，想問好耐

仲諗住 search 上面嗰隻咩料，原來冇用？

個人經驗如果個account非洲，課左都係非洲，事倍功半，最好開新account 首抽完再課

坦姐係你話成日幫隊友盾嘅角色
係有袒護技能 會幫隊友擋傷
同埋有分物坦、魔坦 一個擋物傷 一個擋魔傷

咁難得抽到櫻先嚟重刷

活動200萬pt果個サンランドのシルク係咩黎

用黎合成支槍

2隻五星，收工

好少TM, 仲係得20%, 今次真係好少. 100連可以一隻莫古都冇

我都係
依家舞女70%,劍士40%

點解會少成咁, 以前勁易升爆2 隻仲有剩.

可能就係太易,調低返個機率

160萬分先20%
隨時一隻都唔滿要自己俾莫古

第一turn 出SP + 180%魔攻
第二turn 月夜之詩減人100% 闇
第三turn 出W黑狼之舞加闇落2條友度chain
勁痴線, 呢隻buff係攻擊型既高峰

我抽左15萬coins. 隻男坦莫古得15%。3星果隻都係70%。。。

打左差不多2粒鐘。 最難既部分係搵隊友 要有火水風闇抗同抗異常

巴打見你清埋暗黑真降臨

全mission

因為唔想打多次
我刷左好耐隊友。 我諗住再搵唔到就上黎求救。。。好難先見到隻抗異常同火水風闇有40%既師匠

尋晚中咗隻 5 星坦

好似仲難打過真基佬
你有冇秒隻火鬼

秒唔到。。。同基佬一樣開波物魔減。 我要叠屬抗, 攻撐唔上。我見好似得2隻CG天風秒到。不過我半隻都冇
我磨死隻水先。 隻火係60%左右用軍師加水屬。 雙師匠叠滿明鏡極KO佢

百閃坦必須, 如果有水華會輕鬆好多不過我冇 我出晒兩隻補(聖蘿+彩花), 一隻防時停, 一隻防魅惑。

魔法靠升耐性硬食? 但係見攻略話隻野會減耐性 , 要加到幾多%先頂得住

下個月衝埋個3張自選券再換多隻水華返黎先打呢2關, 自製7星healer
我冇百閃, so far都係硬食

係要靠屬耐頂。 唔夠就被秒
火水風闇+buff一定要夠400。 唔係Turn5一定死 佢減我地唔多, 估計火闇各30左右。 因為入門要求已經好高

水華係度優勢係一action 可以防stop同charm. 仲可以加水抗。 我而家要分兩隻做。

冇百閃難d. 隻火減唔到攻, 1600防15000血都係秒。。。想用避難過要夠攻秒到隻火。 隻火血少過70%全體抓兩次。。。。

隻火鳥仲要 -25% 風
排陣都有排諗
冇7星debuff, friend一定要借阿龍
水華, OP女落buff, 施丹師匠攻, 王土

火鬼70%個陣發動王土90% damage cut招SP應該頂到?

未試過但應該得。 我之前用王土冇百閃唔夠5round 已經打道回府

我最後用barsh坦兼職debuff。 因為百閃+屬抗其實大部分時間都攻我唔入。 如果硬接真係要70%以上。

巴打要打出聲, 我有亞龍。 可以堆屬抗異常俾你。 拉出面果d堆攻既每round都躺

到時一定搵巴打求救

劇情活動未打哂，唔洗半晚已經升爆隻櫻

我都有呢隻, 未落過場

點解係刀同槍佢 人地細細粒渣杖架

唔好用咩

我冇勁武，頂住先啦

得一隻, 等多隻升7星先會用

突然好運抽中呢3隻，想問下呢3隻值唔值得去練？

第一隻好勁

勁還勁，但係多數關都係要用物理盾，唔出得魔盾技，魔盾主要用黎打幻獸用，而魔盾只要屬性加夠100就無乜所謂，扣極都係0 ，所以大部份關四星個隻都夠用

劍士75%, 舞女45%

劍士70%, 舞女90% 差唔多了

恭喜
打左幾多分?

依家2,650,000分,會繼續打拎哂D報酬去

220萬就升rank
應該打得哂啲報酬卦

去到31/7,應該OK既

劍士25% 舞女70%。。。
210萬分
未試過咁慢

連4星個回避20%都未入手

4*仲差10%
劍士應該收檔都唔齊100

巴打好似中埋舞女. banner見到

忍唔住抽左個必5池。 而家兩隻攬住一齊上唔到7
但又唔想再投卷石落去。 始終冇乜愛又冇乜提昇
當抽個信賴返黎用

我有隻光戰可以用住先啦咁，有時間間先再練呢隻

隻女唔錯既, LB +200% 可以接住出夾埋-30% / -40% damage 保到命.
不過見altema 130連條友伏到仆街真係唔好用石追.

why not both
國際版係咪都有月尾RAID EVENT用分黎抽仙人掌 莫古? 應該多到夠你升爆哂所有5 星到LV100
今個月3隻7星8隻5星都升爆哂仲有成百隻剩

25%又真係黑仔左D喎

我都有睇呢條友,伏到痴線 睇見都覺得慘

有咁多咩？
而家個陣算唔算齊？
個日好辛苦先打到把源氏劍返黎但又拎唔到個30%攻

要由國際版巴打解答你

依家個陣都算齊啦，係差隻補血
另外今星期有得打仙人掌，想升lv可以打夠仙人掌再打raid。反正raid有兩星期可以慢慢黎
同埋如果你想打多次源氏刀可以搵各位巴打carry

免費抽又中虹石，但我想要雷根呀
依家冇隻似樣，得雷光同櫻打得吓

呢個池 11 連係咪必中？

應該唔追la. 我有軍師又唔覺得一定要抽佢。雖然加殺手同全體上闇屬會好暴力 但追限定太睇人品。。。
上次Xeno係真有愛先追到破產

月尾我so far 都ok 好彩成日單抽中.

反而月中故事pool先傷.
水華all in steps 加券 0 隻 , 抽師匠個陣都feel到不妙, 結果50卷+25000石先2隻, 而家盡量skip 月中pool

月頭pool 幾次all in 都係6星條條fring

唔係必中 就算中虹石都有機會唔係雷根

明白
咁想問下有無國版巴打可以carry我
我id: 926 810 825

麻煩哂

27號生放送睇下月頭有乜抽
估FF5/6

5倍仲要唔知係用3%計定1%計

上次4奸角, 今次可能5奸角都唔奇.
奸角冇乜愛, 有愛個啲留返10 月reset完地圖先出

你好友滿咗
Id:303428256

id 707761528
巴打清完fd再add啦

加左啦巴打，但我明明仲有8個位

好友申請嗰度唔清會佔你好友位
加咗好友

3,090,000分搞掂舞女TM了
戰士仲係80%

戰士100 舞女90

原來舞女係80

膠左, 啱啱先發覺連續駛用威力up技係up左就唔會跌返

如果死左, 防禦, 普攻, 或者用其他威力up技就會reset

剩係用其他技可以keep 到威力

可以。 唔用其他儲力既技就得

以前用左十次馬利亞個招up技, 就好少再自buff 出T技同LB
而家知道係咁就好用好多

我用Elly都係叠滿再出SP 5連

本身有T技好快滿

正呀，成個月frd lv10 = 日日五支回體藥

應該唔只咁少, 日本果邊反應好大。 尤其課長果d本身日日都lv10. 即係乜都冇。。。 聽日應該會有追加

維護啲咩要搞成日
想儲鑽抽雷根都唔得，
聽日 deadline 先嚟搞啲咁嘅嘢

佢每個禮拜四都維護架巴打

都係，基本上只係多一支，叫做俾人易啲拎埋啲parameter challenge mission

各位國際服巴打有幾多張券（跟你用左幾多石個d券）
估唔到我都有40張3星4張4星

原來都用咗過百萬石

reddit 有人四百幾張
想知Dyer有冇一千張

4星？

3星 如果400幾張4星真係天文數字黎

Dyer3星可能唔止一千張

暫時見到最多

4星都唔只啦

巴哈有人過千張

我都cap左

Dyer應該會拍片

多謝佢地我先有得玩遊戲

國際版大家記住呢次raid唔好用chain黎打boss
因為有bug 會令到chain 出黎嘅傷害被無視（照樣打死個boss，但顯示嘅傷害量唔會計埋chain出黎嘅傷害）
換言之你用chain出黎嘅傷害打死boss的話，除左一開始第一hit，2hit開始後面嘅chain就唔會計傷害，打完亦都比唔到任何raid point， 唔會比你攞到raid獎勵，更加唔會有共鬥幣比你
所以大家記得唔好用chain打死boss

唔係唔好用chain打死boss 係完全唔好用chain先啱

11 連唔中雷根得返 10 石，可以自殺了

玩呢隻game最忌執著於五星呀

搞咩抄埋日版個bug入去國際版

終於100%舞女，多30% HP好好丁

就黎可以抽

好期待

希望有五星

新手剛玩
應該抽邊個pool

中文版

建議抽雷根個pool
另外四點開始有新pool都可以抽 新五星都幾勁下
但建議主力抽左雷根嗰個先

雷根嗰池下午4點完 要刷就要快

轉貼，計唔計到大慨用左 幾多 錢

國際伏成日亂咁黎

痴撚線

國版巴打入唔入到game 係咁通訊錯誤

正常嘅 起碼搭半啦我諗

屌 抽曬d卷179抽2虹
好彩係老克同yuna
都叫做可以上7星

垃圾機率

仲要出個垃圾禮包

3500石10 3星加1 4星
我留緊石等獵豹step

45券一虹 sephiroth 我已經心感安慰

呢個bug算少事，佢補送返既coins仲多過自己打
之後個bug先大獲，好似轉左graphic engine出招慢動作同花畫面，搞左兩個月都未fix哂

啱啱送出咁多券當然會調低機率

睇真啲原來唔係同普通三星券同名，可能遲啲用都一樣

761 203 331
有冇日版巴打加下好友
清完list有3x個位

已申

巴打呢個翠月係咪你既分身

咁岩都係ffx fans姐

竟然係10+1

我諗4次都唔會中虹石

d人有冇諗清楚架

送咁密真係難啲，日版今年頭到七月尾送7次都中到4次

咪當每週送11個TM俾你哋，當你5星缺某啲TM要自費石券，就會覺得送11連好著數

我係執著佢嘅攻擊+MP 回復

以後儲夠 11000 鑽先一次過階段抽

你有玩日版，都見而家差唔多隻隻都有mp大回復既攻擊技

Google 過一堆 6 星，投資落佢哋應該冇死
不過靠佢哋打降臨唔知夠唔夠做
好似爭啲嘢咁，冇乜勁嘅魔攻補師

日版癲左
每日一次免費十連，送150個unit 位

仲要期中保一隻五星，再送10000石

幾時開始？唔見有講嘅？

打劫石，啱啱今個月先用自選換左cg水華

仲有全season 故事1體

Season 1

詳情

痴線
咁咪即倒自己米？仲邊有人課金

不過對我呢啲冇乜勁嘢嘅啱哂
大好機會 build up 個陣營

今次課金都有event，仲送水晶莫古，可能要改名做輕課玩家

巴打都快啲趁月尾event升爆先，免得到時event唔夠打

幾隻 game 日日招呼都唔知肝得邊隻
不過咁樣送大禮，降臨一定更加恐怖

剩係可以肯定呢隻日版係佛心game

我40張自選卷已經ready。 如果卷/ step唔中就選

儲左幾耐
btw，8月宝物庫唔知會送幾張

由一開始到而家只係選左兩次
寶物庫可能送兩張

原本諗住月尾healer all in,而家又有半隻水華，真係唔知點好

好難揀喎。 可能睇下艾利斯抽成點先。再諗下一個自選

100券all in,希望唔好好似抽師匠咁
點都要抽隻五星返黎打分bonus
水華換2隻返黎原本係想拎個mp 任務，所以係高priority

死淨 Sephiroth 靠回復反擊捱到 21 turn

呢個陣升滿 lv 打降臨點睇？
或者換隻魔/物坦

第一turn全滅

LB191%, 如果升爆加200%過2200防

8月1係FFVII
咁咪即係冇OT第二彈

琉克有得復活喎

ffx依家係咪得番kimahri未出
如果出唔會係5星掛

限定係月尾先出

霜巴，揀呢堆升有冇得打？

希望有喇

各位巴打打夠3750000分之後仲會唔會繼續打拎升人掌

我會照打，仙人掌唔嫌多同埋每廿五萬分會送幣

係喎原來有幣送 咁繼續打先 話唔定可以TM第二隻

トラストモーグリ(すっぴん)キャンペーンは、リリース1000日記念として期間中にショップでラピスを購入した方に、特定のトラストマスター報酬を持たないトラストモーグリ(すっぴん)が1体必ずプレゼントされます。

1人につき1回のみ、送られるのは後日で、ラピスの購入金額は関係なく、期間中であれば120ラピスでも対象です。

其實送呢隻野有咩用

可以冇本體都換到TM, 即係月尾抽唔到都可以拎到TM
唔知換邊件好，如果個陣有留低多個風之太鼓5%係度應該都可以養到100

原來係咁用 又要課金

破戎課120 yen算

一串魚旦既價錢換到係好抵。 頭500名鬥技先有既獎品

點解係你兩個呀

冇坦嘅話復活完都係全滅多次
快d趁活動升爆隻光之戰士佢啦

4 隻物盾評價都唔錯，邊隻最好？

有五星當然用五星啦

Sor, 問得唔好
我意思 4 隻 6 星滿 lv 的話邊隻最好用
4 隻都升太快時間資源

又打錯

巴修物坦魔坦都得又有Debuff

正 果然冇升錯

新post留名

課左1美金買隻空莫古。以後唔可以話自己無課

想請教吓各位巴打，
6 星兵員熟練度可以點升級？
用雷光打咗好耐都冇升過

掛陸行鳥或者食莫古

get錯
必殺技要食壺升

要改名
1美金玩家

呢件TM同垃圾冇分別

get錯
必殺技要食壺升
X2

雷光垃圾？

邊種罐

爆破罐

日版玩家留名

冇火抗性裝/技/角色係咪冇可能打到3星依弗列特

一係秒佢，一係就抗火慢慢打，啱啱出左街今晚可以裝隻俾你用

50m好似有啲難秒

整左195%火，不過唔好despell佢，盾技要3 turn 出一次

唔知國際版下星期係咪開七星
如果係應該出FF8
日版出FF8嗰陣有25000石Step up必中

等星期三新聞

日版好似出完star ocean就出7星，so即時變廢物引起轟動

國際版今期係star ocean 不過確定可以上7星

諗緊如果喺土廟刷信賴要刷幾耐先滿

實可以上，不過可能一兩年後

好耐以前用automation 24x7咁刷兼自動爆石，大約7%一日，不過俾se bam左

兩年後可能有8星

手殘隻補普攻左冇開2隻自動復活

8星唔係問題，如果唔駛n隻7星

如果個turn未完做錯野試下kill app黎過

成個 ac bam 咗？ 冇開外掛照 bam ?

係，鬼知條款有講唔俾用robot，不過個陣個account冇勁野，而家玩返個account要乜有乜咪仲好

我用電話原本有嘅功能刷，乜都冇裝實冇死
不過咁搞唔知要刷幾耐

日版就唔駛刷，莫古亂食都長期有400%以上剩
今個月都食左400%，仲有450

呢幾日日版冇點玩淨簽到，玩國際版多
屌，國際版玩乜都苛刻過日版

Btw 啱先知升七星要食同一角
仲諗住可以兩隻師匠打天下
一隻七星師匠有冇 三十連斬x2 威力？

7星勁好多

日版巴打係唔係個個都課120 Yen

嬴唔嬴到

我砌左隻可以秒佢既，唔駛buff，只要de佢防，需要時講聲換俾你

輸左
應該用你果隻保水華
之後開w白魔法自動復活就可以過到

我換俾你
你de佢50% def都夠秒，渣光劍你de光都得

正呀，有金莫古

隻jecht出咩技可以秒
w技同tidus chain

我試個陣齋用呢招兩次，冇chain其他人，記得完成埋五人mission

秒左了

免費單抽中左錫菲羅士
師匠同奧隆都冇stm係咪應該養佢個tm黎用下

我係用佢TM，夠哂用
以前唔識玩自選卷換佢返黎

我都係用自選換左2隻tidus上7星
然後出左老豆

咁有愛

課左石追老豆點知1隻都冇果下慘

8月有2張5星卷, 可能中呢.

國際版youtube訂閱數50000張5星卷派咗喇

5 星券中佢

我中lulu呀

幾時先抽到 Ace 呀？

佢招洪水幾好用，係冇咩特色

中佢 終於有補師

好想要佢

中迪利塔

全部item +150位, 之前仲不停咁加倉位俾素材同裝備

今次月尾送個10張卷係4星券咁好

4 星券中咗

Btw 呢堆嘢攞唔攞好？好似幾正

艾亞利斯好似係CG菲那升級版
好彩自選券用左黎換CG水華

又準備送石

開半個鐘就緊急維護

啱啱清左珠.
加咁多新野, 都預左架啦, 不過佢生放送先拍心口以後delay會送up to 1000石.

岩岩有野做緊清唔到珠
不過睇在啲石份上就

我見FRD LV已經變左10. 唔通就係呢個bug?

佛心 game

10 張4星券應該換到70-80%莫古返黎
SE一定係知我地all in 哂俾師匠補返我地個倉

SE 識玩，唔咁做點留得住班玩家

日版太多人, 好似仲有10萬以上active, 好難打月中排名拎自選券
我唔介意少啲人玩

最好送多d. 我得22k石唔夠1個full step . 又唔想reset
Aerith感覺係一堆補既混合上位版。但冇乜回mp手段。。。用Akstar Citan果d倒水咁既要其他人backup. 長期戰可能聖蘿仲好用
不過都要照抽

有hp mp全回復技

CD14 turn

cg菲娜120lv果招係被動黎?
上左7星諗緊升唔升黎頂6星水華個位

邊度有得丁住先

上左七星就入滿佢啦

好似an玩得ios未定

得300粒

哂我300MB DL剩係玩個五粒珠

屌呀，今日個半個鐘抽左個啲石券全部回贈返

an機可以爆石偷跑競技場

唔知係bug定補償黎.
48同行都有10lv buff

99mp個兩招唔係全體

原本8月先開始，而家早左2日LV10

原來係140MP
不過LB cost 好大，又唔似水華咁可以儲黎技用

係。 所以都唔係無敵

刷埋風之牙拎莫古先可以去清S1
我連紅寶石獸都未拎

要快啲清喎，Season 2勁多石，仲有幻獸勁多莫古同4星券拎

抽中四星券
好耐未試過中

幾時先玩得

日版今日未簽到

七星

我係瓦上霜 改左名

準備back 巴打隻新驚

suall 同佢條女都有國際版buff，唔知其他7星有冇buff
宜家第一批7星得Lightning 同暗騎cecil

期待炮娘

霜巴俾啲建議我先

[/quote]揀呢堆升有冇得打？

每個降臨都有獨特既組隊

不過巴修,光戰,魔坦,琉克可以升左先
因為到七星真係上線仲有時間, 暫停仲可以用全先
我建議你直接留石留卷, 等獵豹出, 點都抽2隻出黎上7星

一隻坦唔夠？
有冇邊啲降臨係魔物混攻要用兩隻坦？
已經有隻 6 星巴修
依家首選升光戰定魔坦好？

535萬劍士165,舞女先145, 拎唔到2個TM

光戰要覺醒其實都幾浪費，可以升左魔坦先

痴線IOS維修咁耐,起碼送返5000石+10張自選卷喇

估佢唔到, ios應該係個app都有問題.
btw 1體活動已開始, 狂刷rank TM

其實多數唔係APP問題,係未上到架...呢D問題久唔久就有,亦唔係第一隻GAME係咁,以前玩G GEN試得多

APP 尋日已經出左ios同an版. ios好似要再update. an版尋晚已經入到.

如果限定pool delay一日完都有著數, 未中2隻可以追埋FF7 event啲卷再all in

AppStoreにて13:20よりアプリの反映を確認したため、現在早期終了に向け対応を進めております。
終了予定時刻につきましては、改めてお知らせさせていただきます。
皆様には多大なご迷惑をおかけし、誠に申し訳ございません。

7/30(月)12:00より開始したメンテナンスは、7/31(火)13:45に完了いたしました。
このたびは長時間のメンテナンスとなりましたことを幾重にもお詫び申し上げます。
詳細は追って掲載いたしますゲーム内のお知らせをご確認ください。

AN機冇得賠

入得了 不過冇wifi有排down

重點係有咩賠

1000石ONLY....

國際版嘅短篇故事係咪中bug

我試過淨係擺CG尼科爾一個出發唔到，擺多四個其他主角齊五人都出發唔到. 點先符合佢個條件？

要用故事送嗰個尼科爾

android 版有份？

冇, 得尋日個300

裝個IOS版拎先

有冇1000拎?

未裝，冇WI-FI

1體痴線既, 打極都仲有

咁多體點打得晒

打S1 最後個版.
1戰, 秒過

清得哂1日20萬rank exp

唔只, 20萬夠升3次RANK, 又FULL 返體, 即係冇得清

用免費10連simulator抽左10次,一隻5星都冇, 聽日唔會咁黑仔卦

頂1 turn 搞掂星三阿歷山大

轉時區先入到關

開果粒石藍色都有虹中左克勞德

發生咩事

轉日本時區

唔敢抽住

要相信自己有歐洲之力

個電波塔都係FF8套路

見無錢巴打已中艾亞利斯

呢隻用唔用左D4星卷沖佢好

睇你會唔會留力抽月尾OP個隻healer(好似係)，我自選換埋水華夠用，可能會留力

10 券 + 10 連中咗好多垃圾

10 4星卷第2粒
不過中左隻豹

免費十連同抽左幾抽都冇
7月中左14隻，今個月都係避下

Raid 抽又中金莫古

月尾all in OP

差不多all in.
卷中 Red 13
3 step 保底中FF12 真主角
4 step 中1隻Aerith
30% 卷藍藍的
差500石抽Final step
Final step 唔中Aerith 就自選

500萬分,舞女155,劍士得110 更新前應該可以抽多100連

8隻巴列特互食哂得返一隻，頂佢未夠半年又可以當75%農具用，寧願佢出過第二隻4星

total燒左幾多張券

抽埋啦，我595萬，抽哂200劍士
180舞女

邊隻係巴列特

btw想問下依家果D友抽莫古,我點樣知道佢係咩角色既TM 唔係要逐隻睇啊嘛

FF7 4星個隻，上次Tifa Vincent pool 都係佢75%

係，遂隻對名，食哂100隻都冇一個TM滿

逐隻睇 我都係冇一隻滿到

抽個啲好似都係三星起跳既TM，4+可以skip

淨燒3星卷, 大約40張。 4星留黎抽莫古。 諗住下個月可以reset就豪d. 因為有愛

其實強化page可以sort 3星。咁如果有3星莫古岩用就會顯示係第1隻。 我懶對名, 逐隻3星點入去睇有冇

有愛都要睇埋生放送睇下月尾咩pool先
而家冇乜要求，剩係想中返巴列特

我估月尾係OT part2.
月中可能出鬥星。 CG character出晒

抽3星卷攞bouns la

抽左10張, 中左2隻公仔, 本身又食剩一隻
如果7星cloud 有75%,都算齊一隊

RED13 對我好似仲有用, 可以全體分身

Cloud 冇bouns.... 其他FF7都冇
今次菇鬼寒

Xeno Bart我有5隻

唔係嘛, 仆街了今次

之前幾次連埋200% friend都有600% bonus, 一見有200% friend 冇體都食藥打, 間中打下都係3-4日打哂, 今次計埋friend 200%暫時得425%, 仲要好似好難中2隻升7, 有排打

希望friend list多啲人上到7星

5隻有個特別食法可以拎2隻50%莫古

放心。 我一定會有一隻7

巴打有7星, 應該可以換哂所有神晶石
FF10個次我有7星Jecht, 好似差唔多換哂所有野.

今舖有60萬, 換哂晶石以外既野已偷笑

係。
2隻合一隻7星A
3隻合一隻7星B+50%
7星A食7星B 變超信+50%

不過我通常都冇咁做。 反正50%我都係run 個週末就有。留返做mission

原來有得咁合 我xeno Eily都有5隻

巴打點run法

呢隻留啦, 2隻一齊出屈死好多降臨
夾埋friend 3隻15連魔

利連, 冇抽

Elly留兩隻7好d
超信麻麻地

用電腦Marco土廟

已經超信左

唔敢再試, 夠TM用就算

呢隻game D合作會唔會復刻架? 我由DQ合作果陣開始玩

一年半截啦. 冇咁快.
想再抽返隻Elly

原本停左。 有trust coin 之後又再開工 。。。除非好招遙, 唔係日本果邊d無課到大課長都係咁run, 應該唔會ban.....國際版仲默認埋呢樣野。。。
不過, 係有風險既

儲5000 trust coins la. 遲d會俾你買輝源。 可以昇多1隻7

仲有Maria同埋Citan都想上埋7星

2年前bam個批好似剩係bam無課

馬利亞用落冇Elly咁好用.
不過成隻game, 魔攻得剩係得xeno個啲夠力

咁我可能都停左marco好d
咁耐課左1USD

馬利亞可以同Akstar 火EC, 都仲有生存空間。

多謝師匠

BTW, 雙屬性chain好似照計double, 用Jecht 加水, chain 水精刀氣, 2隻都落埋闇, 5 hit就到max

無屬性魔法冇得落屬又蝕左.

啲限3, 4星換剩一隻留念, 而家可以換既換哂先得3200 trust coins

Last step 中Aerith. 自選可以慳番
但成副身家得返50石

已經換左leader, 等陣活動會有200% bouns

恭喜, 最緊要中.
仲有40張自選想點玩都得啦

我換唔換多隻好? 定水華都夠用?

13000 HP

水華應該夠用

建議資源唔多唔好亂換。 玩到發覺欠乜先換

多謝。 今個月都應該得半抽渡日

半抽一個月都要7500
我已經冇半抽好耐, 剩係抽step

Set定東京時間準備開波

急不及待想玩玩了

同時又要練命攻LV4

無左special mission

好彩一樣有送5星券

要咁樣打

岩岩送果個BE coupon咩黎架

4星之前食哂，要咁打

而家item名都唔駛諗, 就咁叫BE coupon

手痕抽左1卷中左隻Aerith

要黎交換野 係喎依家連名都冇

打魔人級Red13好用過Aerith
如果路人都Aerith 我要用巴雷特 LB chain 落 w-holy 度先秒到尾boss

我抽到破產先得2隻

都係架, 頭先有6場, 拖丹把正宗未裝返, 差啲秒唔到

打37場就有5星券, 唔駛等8日

event分

係喎今次有呢D報酬

巴打用落覺得點? MP夠唔夠用?

痴線又150連

感覺每一樣都做到, 但又冇做到最好。。。強項感覺偏向解狀態同預復,又可以兼buff. 自己防stop但冇預防技只有解....但如果坦食左stop已經死得。。。

暫時諗到其中一個長處係以前死3個人, 同時坦冇左預復差不多舉白旗。但有佢就可以成隊拉起晒, 俾預復坦仲送多個保護罩俾全隊

未試打強敵, 佢同軍師都夾既。 因為有得防降攻魔防精, 軍師可以盡情用有drawback既buff. mp可以交俾軍師回

而家夠多frd 放7星，爆左50支水已經差唔多拎到第二張自選，打分應該夠玩，抽左14張一隻巴列特都冇
另一方面，出限定healer又追既話今個月我變左追三隻healer

所以諗住放棄

屌岩岩打完武具強化隻師匠冇裝到把刀入左魔人

如果係5wave 就冇所謂，反正大把藥水送

隻game 唔識回OP event 啲珠

終於有7 wave

五星券中到艾亞利斯就好

屌佢老味

中咗隻勁嘢
不過得一隻上唔到 7 星都係冇用

第二日又係全三星

話就話日日十連，但出垃圾嘅機率好高

巴打你2隻5星wo

好彩啫，今日唔知聽日事
我尋晚抽盡哂都係得垃圾

好過我五星券中垃圾

左下隻 5 星勁唔勁？

好似麻麻地